大灣區 安裝失敗

大公報館上面嘅螢幕播緊大灣區宣傳片
有個error box用簡體字寫住"安裝失敗"

天滅中共

天機不可洩漏

真係天意

連部電腦都唔聽話

漢奸用m$

translate server error d fd

收撚皮啦大灣區
係民國兩廣政府呀

用 windows 預左

笑死 冇人fix
而家仲要關咗機

原來依個就係5G🤣🤣🤣

諷刺